天水圍藍旗

聽日見！

再舉藍旗

防暴上曬長盾

銀座站有8架空狗車行過

天水圍藍旗+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可